<換飛>18/7黃子華380雙連 (特別原因)

想用18/7黃子華380雙連換16-22, 29-31任何一日 (一樣係18號都無問題), 唔要內部認購/ 信用卡迎新飛,

事緣:

朋友炒車, 隻腳骨折打石膏, 打去售票處問可唔可以換輪椅位, 售票處話要出示交易紀錄, 唔可以係內部認購/ 信用卡迎新飛, 即係張飛右下角一定唔可以係HIRE HIRE / HIRE COMP / HIRE HGRP, 求連登有愛同我換有交易紀錄嘅380雙連飛

換唔到可以放俾我？